養美短嘅巴絲打入一入黎

小弟隻美短啱啱過左9個月無耐,想開始幫佢慢慢轉成貓乾糧,請問有無好啱美短既乾糧(濕糧都得)推介？ 同埋想問下你地隻美短食乾糧個陣會唔會成日食唔到? 我個隻Lam十下先食到2粒左右 其他會跌番落碗到,有無方法解決？

附上蠢照一張

其實隻隻貓體質唔同
好難講邊隻乾糧啱你隻貓食
最好出去R唔同牌子嘅試食裝
睇吓你隻貓腸胃反應如何/鍾唔鍾意食

eg. 我隻貓食無穀物嗰啲會便秘
有啲貓食咗可能會痾軟便
咁呢啲咪唔適合佢地

佢依家暫時食緊呢隻幼貓糧,我睇過資料營養都ok,但唔知係咪啲糧太細定點,佢成日食法係用條脷去lam,經常都跌番落碗搞到食唔太多,所以我諗緊係咪要轉成貓糧同大舊d既乾糧,等佢可以易d咬到糧

應該唔使
啲貓係咁樣食乾糧
食吓跌吓咁

但係食完一大輪食得個十幾粒,佢都開始廋緊

其實可以唔使一轉就cut哂其他糧嘅
有濕糧間中照俾佢食
或者買啲貓罐頭
乾糧咪長擺等佢自己去食吓

瘦咗好大獲
要特別留意吓

佢食濕糧又係唔太識有肉個種,淨係識食多水份似糊仔個種,總要食到無晒汁佢就唔食 好驚佢唔夠營養

咁食mousse果種囉
九個月都未大得哂
我隻貓一歲前都係好似幼貓咁狂食

利申：我果隻係英短

如果太少汁可以加少少水，順便迫佢飲水
遲啲轉做成貓濕糧嘅話，初初你可以整碎啲比佢，比佢慣下食肉嘅感覺，之後就慢慢加大啲肉嘅size
屋企隻美短中佬就係咁轉嘅

請問有無成貓濕糧推薦？

食過kakato，有啲淡口但係健康啲，同埋你隻貓鍾意mousse嘅話可以試下，佢都幾多mousse款
同埋會自己蒸下雞柳，其實我覺得有時間就最好自己整，會易啲控制體重，美短真係好易肥
不過隻衰仔有日因為蒸唔切雞，咁啱又買唔到kakato罐頭就求其買罐sheba頂住先，佢就翻唔到轉頭，依家乜都唔食，迫住轉sheba
超級市場買到嗰啲佢都算淡口啲，所以巴/絲你budget好有限或者買黎應急都可以嘅
所以最後轉唔轉得成其實都係睇你主子口味

有無幫到貓貓買保險？